住係公屋都未算贏家，呢班先係真正贏家中既贏家

唔知大家知唔知當年停左八萬五同賣居屋後
大量居屋on99係度唔知點算好
政府竟然將部分居屋當公屋俾人上樓

屌你老母，d居屋明廁明廚靚則，大單位實呎可以有6百呎3房
d仆街一個唔該上左樓un un樓交3-4千蚊租就得

地址寫xx苑唔係寫xx村，如果唔知頭唔知路真係以為呢班仆街住居屋做私樓仔

以我所知既居變公有：
青逸軒、葵馥苑

傻仔 睇英文 乜乜 Court 一定係居屋 從來都唔會搞錯

樓豬不如google下先

葵馥苑係公務只宿舍唔該做好少少data research 先

天水圍俊宏軒咪係，我第一次去以為私樓。

成班公屋垃圾post

公屋係俾新香港人住,關我地乜事

富泰邨最入果幾棟就係咁 有朋友住3房 交3000蚊租

嗰啲都係叫返 XX邨
eg 海麗邨, 寶達邨

你問下房署高翔苑佢點介定先

Ko Cheung Court?

太古城都好多xx閣

咁佢英文係咪叫 XXXX XXXX COURT？ 我講緊既分哼係英文

中半山嘉富麗苑 Clovelly Court
香港島半山區柏道 豫苑Euston Court